~

五一没干活啊，心虚。1假期刚开始的时候某人的高中同学来北京，估计就是那两天把心玩散了。各种好玩啊，笑得腹肌都快练出来了。人都是极好的人，不过笑过之后还是觉得，这群人的气氛失衡得很诡异。表面上什么玩笑都敢开，揭开一层就发现谁都嚷嚷伤不起。这就是小龙女当年怨念没进去的A班啊。你就庆幸你没进去吧，反正进了还得出来。2原来一向不犀利的企鹅同学都跟于大神掰了啊。那天看到SW日志乐了半天。可怜小SW还特惋惜。真想直说没啥可留恋的了，她就那么个人，见谁跟谁掰。于是我也释然了。I'm not alone最后一点毁掉友谊的愧疚都没了。你就这么消失吧，我认识的学习最好的傻X，没有之一。3阴雨天相拥而眠，某人哼哼着惊醒，嘟囔着我做噩梦了。梦见你变成男的了，抱着个女的就把我甩了。把我都说得吓一跳。我得负责任地说，我也不是没有过这种担心。